覺不覺香港男仔恥笑肥妹/反肥妹只係逼於社會壓力

我就唔信得我一個收藏過欣宜啲bikini相

google search豬場咩都有得睇啦

仲有想同欣宜玩69lor無架啦

咁又無
比較想同佢談一情轟轟烈烈嘅戀愛

唔係社會壓力
係肥婆真係心理有問題

諗下身邊嘅肥婆幾八婆
就知點解要恥笑

有非八婆嘅女人?

有，但肥婆嘅八婆率好高

肥婆=自制能力不足
通常都係好易放棄既人黎
一肥就知道佢係好懶

歌都有得唱啦 "肥婆自然自私 要耗盡才終止"